屌你新聞大澳條老野

叫佢走唔走 話到時打電話有警察救

廢老係咁樣架啊 到時個廢老吹走快定警察快呢

警察唔使做野？白收人工？

你諗住追風定滑浪？定去體驗神恩

佢冇錯喎 但唔一定救到

隨意門？

999: 你嗰邊好大風呀，聽唔到你講乜呀，bye bye

癈老話死都要死係自己地方

果日打電話只會聽到：“請唔好收線，保持冷靜，我地好快會接聽你既電話”

然後直到永遠

去見毛主席

我諗住屌你個閪呀得唔得

你老母個閪咪隨意門囉

趕住投胎

警察死唔緊要，唔好搞到啲消防同救護

害死消防